錯就要認 唔認清自己錯誤 只會重覆犯錯

我唔否定今日行動有部份效果 今日所有野都做得好好 除咗中午後fake news泛濫
錯就要認 唔認清自己錯誤 只會重覆犯錯 (雖然呢個問題已經攪散928 今日都係再犯)
唔可以因為今日有部份成果 就無視所犯過嘅錯
今日的確係俾海量fake news引導 冇冷靜分析 引發恐懼
你有見過和平活動 D狗唔哂馬 唔嗌咪 唔舉旗 唔俾你走 就出嚟圍出嚟打?

簡單講 唔係退唔退場問題 而係唔可以俾fake news引導 唔可以將無原由嘅恐懼無限放大

【定期提醒】再咁搞法場運動好快完（唔該睇唒！）

721 811 812

推 係唔係一句 我為大家好

就無視左自己比fake new影響 什至影響埋其他人

求求大家，盡快去換美元現鈔！

係黎討論下今日有咩做得唔好
【行動檢討】今日有去機場嘅麻煩入一入黎

入黎

唔好過份緊張

緊張情緒係會互相傳染

今日有成果 亦有錯
啱嘅繼續做 錯嘅就要認
希望各位能夠從錯誤中學習 加油